五大訴求！上環開槍！五大訴求！上環開槍！

咁耐以嚟第一次開po
何妖係撚屌 到呢一刻睇返元朗嘅畫面都仲係好撚嬲 好心痛 所以睇佢仆街係大快人心
係 一定要追撃 已經追撃緊
比例上已經夠 成個熱門都係佢條仆街
咁 上環呢 上環呢 上環呀！！！！！
我地係進行緊一場政治運動 個格局唔可以越變越細

何妖呢啲撚屌瘋言歪理一大堆 有幾多人真係聽佢講野？對我地嘅目標影響有幾深遠？ 今日佢成個智障咁拍枱尻叫 就算我個深藍老母都只會當佢癲佬一個 唔使我地冒險出手 佢都必定自取滅亡 打個比喻 如果今日係打碎嘅係cctvb新聞部 對場運動嘅意義同影響會好好撚多 何妖條蓄牲搞恐襲 全城都識咀咒佢 但令我地家庭撕裂嘅第一重深層矛盾 唔係一條撚屌 而係紅媒嘅主導傳播權力 仲有一大班港豬以為自己睇得好通透

手足 走到今日 真係好唔容易
個幾月嚟 每個星期發夢 兼顧屋企工作感情 好撚崩潰
我地肩負住好多過去嘅寶貴生命 同更多可見嘅香港未來
所以我地受唔起無意義嘅污名
絕不分化 但唔好任性 呢一場係徹底環抱公義嘅政治運動 咁公義原則 我地就唔可以失守
笑完爽完後 緊握返個拳頭 光復香港 時代革命
劍指權力核心 劍指權力核心 劍指權力核心

手足 一齊努力行落去 加油
第一次出po 1999 可以嘅話屌得細力啲
附上小妹近來認為最具符號代表性、最鼓舞嘅一刻

推

置頂呀屌

推呀 咪再比隻老妖個老母臭閪墳洗版

推呀

PUSH

自推

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

Pish

推
五大訴求
聚焦721上環開槍事件

push

推啦！射完頭先舉橙旗

輕輕

推
革命尚未成功
同志們仍需努力

唔係光復！
係反恐！反黑！反警黑勾結！反政警黑勾結！反共黑勾結！反共恐勾結！反共政警黑勾結！